柴灣連儂牆被拆

而家有光頭女拆緊

由佢拆，戰場轉移返21號

拆囉屌

ok

都唔係第一次喇

ALL IN 21號吹雞+文宣

不嬲預左有人拆
等佢走遠再貼

由佢，慢慢會build up 返，呢兩日做文宣，武勇休息下。

話左撕一貼百，唔洗守，
你係想幫手就影低撕紙狗個樣比我地睇啦！

琴日仲有條橫幡 都比人拆埋

之前都拆過一次
第日起到仲長過之前

由鳩佢囉，日日行過被人拆完之後反而之後範圍仲大

咪尤得佢拆
一陣寫到去環翠